JoJo Part 7 認唔認同最神既一部

主線內容係講19世紀既美國，首先Jojo既漆黑意志扭曲左對Part 1-6 jojo既概念，同埋有gyro又一個超越jojo，變成主角既存在，唔make sense既boss，仲有幼齒睇，最後結局不完美，但可接受

同人主題曲：

吾

仲有幼齒睇

認同，主角敵人劇情替身都冇得頂，同埋sbr時期啲畫係最靚，頁頁都係藝術品

best

Part 7神還神 但係啲Bug仲係未解
槍擊案同大總統D4C

dirty deeds done dirt cheap !!!

lucy

10個人有9個會發覺被人昆左，以為砂男係主角

JOJO集大成之作

有咩bug??

大總統D4C嘅能力係漫畫太難理解
可能係荒木畫得太過花 有時都睇唔明佢畫緊啲咩
槍擊案更加唔使講啦 連續幾次穿梭平行世界
究竟邊個射殺Johnny 都係一個迷

第七部JoJo真係神枱級
淨係Johnny果種人性已經不得了
唔同之後咁多代 Johnny果種廢真係世界級
淨係想由負數變返零會覺得佢係有血有肉既JoJo
唔係好似承太郎果種王道主角
一路睇住個故事發展一路睇住佢進化
好似同佢一齊成長咁
未計其他配角都寫得好出色
唯一係覺得Diego麻麻地雖然係Dio
但係又冇左Dio果種霸氣

搵到知音未見過有人欣賞johnny，個個剩係笑佢廢同柒
明明佢係最有血有肉嘅jojo，跌落人生最低谷，全世界都拋棄佢，但係憑住漆黑意志打到最後企返起身，仲識到gyro呢個兄弟

Diego俾總統搶晒反派光環
就算畀佢最後出返the world都挽回唔返

我覺得Diego個part係畫龍點睛
如果總統死左就當完咁SBR賽事同遺體就冇左個結尾

認同

Agger到爆

甴近平表示認同

曱近平：yes! I am!

所有野都係平行世界，只係show off d4c能力